已經兩日無聯絡 病左都唔想博你同情

三日無同另一半聯絡
但明明無鬧交 無嘈無性
都可以好似冷戰咁
今日病到七彩 屋企又無人
我都無搵你 唔想博你同情
自己死頂落街買粥

好似邊個搵對方先就輸左咁
點解我地關係變成咁
我好辛苦 好想同你分手
我想搵一個愛我既人
唔係口講最愛 但扮愛我既人

好辛苦 一齊三年幾咁對我

即使一個自愛也好 越對我好 越需要控制我反應
對未來還沒信心 怎張開眼睛
花花世界太過美 哪有我蹤影
有更心跳選擇 而比我遠遠優勝 如何專一都想轉性

與情人齊眉白髮 問誰可保證

座右銘
配合唔到我心情

廢柴食塞米扮曬蟹嘅屎忽鬼仆街古惑仔鏡入面條友就係廢柴食塞米成身損曬嘅傻仔邋遢嘅垃圾

唔好打擊我了

請不要灰心 你也會有人妒忌 你仰望到太高 貶低的只有自己

妒忌我乜撚

是但啦 就妒忌你識打字啦

冇任何原因下，另一伴幾日唔揾自己真係會好無奈同好難受。雖然唔太了解你地嘅關係，但點解會有依個「邊個揾對方先就輸左」諗法？樓主你會唔會同另一伴傾下啊，佢可能有原因，所以先冇揾到你？

傾撚咩 一齊左三年啦
佢都唔明白我想要咩 唉
我就日日係連登叫春

「邊個搵對方先就輸左」
其實我個感覺係：whatsapp最後一個message係我搵佢 如果格左幾日又係我搵佢 咁就連續都係我搵佢 好似一直單機咁 因為我好清楚佢唔會覆我 明明無鬧交無性 佢忍心唔理我咁撚多日 一星期了

比你贏左個game但輸左條女
值得咩

我唔係當game呀
形容個感覺

如果你重視段感情，就試下搵佢傾啦
如果態度依舊，咩都唔想一齊解決
我唸你自己心入面答案都好清楚

利申：無理我成個禮拜，搵咗佢幾次
最後佢話唔想講呢個話題，直接斬纜

個game我都會有呢個感覺，不過事後如果你地無事，睇返其實而個moment 輸無乜大不了

樓豬，節哀啦

如果你唔搵佢佢又唔搵你咁真係應該唔當你乜野
不過明嘅
想對方表達愛自己真係咁有問題咩
咩叫愛侶

中二病

I know that feel
我已經两個禮拜無搵

我係覺得要屈服係一個唔在意我既人身上
我愛佢 但佢唔愛我 好痛苦

休息多啲 好返之後好好咁溝通下啦 唔好挽救唔到先發現對方好重要

咁咪無謂

不過愛係包容對方嘅缺點，如果你捱到去嗰時嘅就係你同佢嘅緣份
如果唔係就...

我明 最後都係比人飛左

應該快要走到盡頭了